<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Wszystkie Posty - Rafał Kobel</title>
        <link>https://rafyco.pl/posts/</link>
        <description>Wszystkie Posty | Rafał Kobel</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><managingEditor>rafalkobel@rafyco.pl (Rafał Kobel)</managingEditor>
            <webMaster>rafalkobel@rafyco.pl (Rafał Kobel)</webMaster><lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2025 06:00:00 &#43;0100</lastBuildDate><atom:link href="https://rafyco.pl/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Ludzka nagrywarka</title>
    <link>https://rafyco.pl/posts/nagrywarka/</link>
    <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 22:52:12 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rafał Kobel</author>
    <guid>https://rafyco.pl/posts/nagrywarka/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/posts/nagrywarka/featured-image.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Parę dni temu przyglądając się grupce dzieci zauważyłem pewne ciekawe zjawisko. Dziś napiszę parę słów na ten temat.</p>
<p>Reklamy, któż ich nie zna. Otaczają nas ze wszystkich stron, zostawiając w psychice trwały ślad zachęcający nas do konsumpcji jakiegoś produktu lub skorzystania z czyjejś usługi. Nic więc dziwnego, że ludzie coraz agresywniej reagują na kolejne pojawiające się w prasie czy telewizji oferty.</p>
<p>Zaskakujące jest to z jakim zapałem twórcy reklam starają się przekazać swoim „ofiarom” informacje o produktach. Najnowsze reklamy pojawiają się już dosłownie wszędzie, poczynając od naszych telefonów kończąc w przysłowiowej lodówce. Co by jednak było gdyby swoje produkty reklamować w nieco bardziej wyrafinowany sposób i odtwarzać je wprost z naszych przyjaciół? Nie potrzebne są jednak żadne kosmiczne technologie aby to uczynić. Można do problemu podejść nieco subtelniej.</p>]]></description>
</item>
<item>
    <title>Epilog</title>
    <link>https://rafyco.pl/posts/epilog/</link>
    <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 22:49:51 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rafał Kobel</author>
    <guid>https://rafyco.pl/posts/epilog/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/posts/epilog/featured-image.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Pewien polski filozof orzekł kiedyś, że słońce stoi w miejscu, a wszystkie inne planety krążą wokół niej. Wbrew powszechnemu ówczesnym przekonaniu o centralnym położeniu słońca udało mu się przekonać cały świat o słuszności swoich poglądów i zdobyć międzynarodową sławę.</p>
<p>Fakt ten jednak nie był długo akceptowany, a zanim to się stało musiało minąć sporo czasu. Wielu uczonych nie mogło pozwolić sobie na zmianę sposobu myślenia o ówczesnym wyglądzie kosmosów zwłaszcza mając na koncie wiele dzieł naukowych opartych na geocentryzmie.</p>]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
